<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<urlset>
<webSite>http://www.321one.com/</webSite>
<webMaster>SAMHO Club</webMaster>
<webMaster>1400778647@qq.com</webMaster>
<updatePeri>600</updatePeri>
<url>
<title>
<![CDATA[抢茅台是真火，项目也是倒下一个站起来一片，现分享一个免配置京东抢茅台程序。
mtSeckill项目来自github，原作者已编译好发布版。]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/new4.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[京东抢茅台工具]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	经个人测试，3.2版本出现问题，无法获取参数，这类软件都有时效性，不过原作者已更新，有兴趣的朋友可以去项目主页跟进<br>
 另外，真心觉得抢这个不是手速的问题，应该跟账号有关，狗东套路。
抢茅台是真火，项目也是倒下一个站起来一片，现分享一个免配置京东抢茅台程序。
mtSeckill项目来自github，原作者已编译好发布版。
项目地址可通过关键词mtSecKill去查询。
具体使用请自行体会。

已搬运至蓝奏：https://wwa.lanzous.com/ibPBzkbe7uh  密码:feme
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[京东抢茅台,京东,茅台,抢茅台工具,破解工具]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[工具推荐]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2021-01-13 10:29</pubDate>
</url>
<url>
<title>
<![CDATA[看电影，搜资源神器。云盘精灵，只要是公开资源，且在百度网盘存储，几乎都能搜到。上网神器”油猴脚本]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/1.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[看电影，搜资源神器，你懂的]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	www.yunpanjingling.com  云盘精灵，只要是公开资源，且在百度网盘存储，几乎都能搜到。虽然收费，但十分便宜，白菜价。http://clg8.org/
	磁力搜索引擎，可以搜索全网所有资源。
https://www.pianku.tv/  
免费在线看高清最新电影，最新的美剧、动漫、新电影...全都免费，还支持磁力下载，值得收藏。
上网神器”油猴脚本“，解除网页限制、自动网课答题、下载全网视频、自动下载图片、去水印视频下载...   你能想到的功能都有。
支持360、chrome、火狐 等主流浏览器，完全免费。网址：https://greasyfork.org/zh-CN/
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,creat,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,电子书免费,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[工具推荐]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-16 10:29</pubDate>
</url>
<url>
	<title>
<![CDATA[[Windows] 老马家买的去头去尾版爱剪辑]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[看电影，搜资源神器，你懂的]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	爱剪辑应该挺多人用，平时剪剪小视频还是挺方便的，功能上虽然远不及adobe全家桶，但是修剪一些手机拍的小视频效率要比Pre高
	现在还不是选举日，但是数以千万计的美国人已经经历了排队等候投票的过程。即使对于那些有邮寄和投递选票选择的人，早期投票线在多个州已经延伸。

从理论上讲，提前投票意味着更少的人会试图在选举日参加投票——这是大流行期间的一件好事。但是，当提前投票本身导致大量人群——选民们只是不断来——我们想知道，我们是否真的避免了像我们所希望的那样多的病毒传播。
We’re less than three weeks away from Election Day, and although we’ve already seen an enormous uptick in the number of absentee ballots requested — more than a third of Americans plan to vote by mail because of the coronavirus — many people will still cast their votes in person. This means that people will assemble at polling places, as they did in the primaries held earlier this year and as they’re doing in states that have started early voting. This, of course, raises a difficult question: Could the simple act of voting worsen a public health disaster?
The billboards started popping up around Minneapolis in June. “Uptown reels after gunfire, bloodshed.” “Multiple shootings in metro area overnight.” Referencing quotes from local newspapers and TV stations, the signs were part of an ad campaign aimed at turning concerns over a spike in gun violence into a pro-police political movement.

]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[设计,咨询,报告,Design,远程工作,招聘,art,艺术,work,job,山合,商业合作,tool,工具]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[工具新闻]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-16 10:29</pubDate>
</url>

<url>
<title>
<![CDATA[自由职业、在家办公，大势所趋，分享一些相关平台。看电影，搜资源神器。云盘精灵，只要是公开资源，且在百度网盘存储，几乎都能搜到。虽然收费，但十分便宜，白菜价。]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog3.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[自由职业、在家办公，大势所趋，分享一些相关平台。]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	云队友：https://www.duiyou360.com/job/hots
程序员客栈：https://www.proginn.com/cat/
猿急送：https://www.yuanjisong.com/consultant
开源众包：https://zb.oschina.net/projects/list.html
码市：https://codemart.com/projects
实现网：https://shixian.com/consultants
开发邦：https://www.kaifabang.com
云盘精灵，只要是公开资源，且在百度网盘存储，几乎都能搜到。虽然收费，但十分便宜，白菜价。
http://clg8.org
二：
错误信息如何传播–以及为什么我们信任它
通过模拟错误信息通过人网络传播的方式，研究人员了解社会信任和整合如何影响社区如何达成共识。
杀毒软件的原理有两个“特征码识别”、“行为查杀”，这两种方法都可以突破。
程序都是用代码写的，某段代码被认为是病毒，就会被杀软杀掉。
大家都知道，同一个功能可以有无数种写法，病毒作者很聪明，只需修改被认为是病毒的代码，就能躲过杀软检测，这种躲避杀毒软件的方法叫“免杀”。
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/blog-10.png]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,creat,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,电子书免费,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[工具推荐]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-15 10:29</pubDate>
</url>

<url>
<title>
<![CDATA[[Windows] 最新版，最新版EverythingV1.4.1.999，值得留念的版本号]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog4.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[最新版，最新版Everything，下载软件是“IDM”，万彩办公大师，包含60多个办公常用小工具，格式转化、录屏录音、图片编辑、ORC识别... 全部免费使用。]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	日常上网，必然要下载东西。迅雷、比特彗星、浏览器下载...
这些都弱爆了。圈内公认的最强大的下载软件是“IDM”，下载速度快5倍，还可以突破网站限制，下载一些不让下载视频、音乐...各种花式玩法，大家自行探索。

Daily Internet, it is necessary to download things. Thunderbolt, comet bit, browser download... These are all weak explosion. The most powerful download software recognized in the circle is "IDM", which can download 5 times faster. It can also break through the restrictions of the website and download some videos, music and other fancy games that are not allowed to be downloaded. You can explore them by yourself.

万彩办公大师，包含60多个办公常用小工具，格式转化、录屏录音、图片编辑、ORC识别... 全部免费使用。
这家公司的收费软件，中规中矩，谈不上出彩，反而是免费的万彩办公大师不错。
Wancai office master, including more than 60 office tools, format conversion, recording screen recording, picture editing, ORC recognition... All free use.
The company's charging software, regular, not to speak of brilliant, but is free Wancai office master good.
科学COVID-19报告得到了普利策中心和西辛-西蒙斯基金会的支持。
生物技术公司 Moderna在今天的新闻稿中宣布了针对其候选疫苗的30，000人疗效试验的最终结果：
只有11名接种了两剂疫苗的人感染了大流行性冠状病毒后出现COVID-19症状，而安慰剂组有185例症状。
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/blog-11.png]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,creat,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,电子书免费,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[工具推荐]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-15 10:29</pubDate>
</url>
<url>
<title>
<![CDATA[呼吁“废除硅谷”，彻底改造科技产业，渐进式变革能否改变未来？
A Call to ‘Abolish Silicon Valley’ and Remake the Tech Industry for Good]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog-post10.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[呼吁“废除硅谷”，彻底改造科技产业，渐进式变革能否改变未来？]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	软件工程师刘文迪（Wendy Liu）对科技行业表示失望，他主张进行渐进式变革，以利于公众利益。
2016年，Wendy Liu与广告初创公司的联合创始人会面后，与一位有意收购其公司的业务合作伙伴一起飞回蒙特利尔。企业家们，都二十出头，头晕目眩，头昏脑胀。这位商业伙伴已经把他们空运到他的美国总部，讨论他们的分析软件的条款，这些软件有成为"广告商的美德"的承诺，他们要求800万美元。
在坐回家的飞机上，这群人猜想，这个发票可能是什么：600万？四百万？她们至少要服用20次。刘晓波对提案的制定作用几乎一般——不仅仅是因为她对这个过程很了解，还因为她对这个过程很了解，而且因为在科技界，投资者有时可以在非常投机的基础上提供巨额资金，而似乎没有真正的理由。
刘在回忆录《废除硅谷》中反映，可能的票"都是如此武断，完全脱离了任何物质现实;在这个行业中，收购金额通常基于直觉，而不是实际指标。
最后，她和她的团队失望了：合伙人只出价100万美元。"我们以重视我们的独立性为由拒绝了这个提议，"刘写道。"实际上，这是因为我们认为自己的价值高于别人对自己的评价，而我们并不真正相信自己的使命，财务状况的黯然失色就是我们。
此后，刘晓波加入了技术叛逃者的行列，他们离开了这个行业，带着改革行业的想法，以及数据提取和监控资本主义的行业模式，走进了公众的视线。这本书主要讲述了她大学时在谷歌实习的软件工程师到创业失败的经历。对于一个看似针对科技行业同行的交付，刘晓波毫不掩饰自己真诚地相信该行业的资本主义神话——其千万富翁之所以如此富有，是因为他们应得的，他们让世界变得更美好，例如，亚马逊仓库工人在大流行期间每小时挣15美元，根本就没有努力去繁荣。（"是的，这是真的，如果我成功了...我不会写这本书的，"她承认。
废除硅谷意味着将技术的发展从一个总是将技术从一个从属角色中它还属于一个次要角色的体系中释放来：即巩固现有的权力关系。
Liu的接受是她的主要观点。不仅仅是仓库工人和优步司机最终被硅谷的经济模式疏远了——那些从谷歌获得绝妙报价的白领技术工人也可以。对于刘晓波来说，这种错觉在经历了多年的艰苦工作后还在继续，因为她和创业公司的共同创始人已经从一个商业模式转变为另一个模式。当他们试图理解他们的初创公司未能爆发成财富时，事情开始变得不自在。他们是工作不够努力，还是太努力？是100还是2000美元的公司？他们并不真正关心自己的产品是什么意思？"广告商的道德" 究竟会如何扰乱现状， 让世界变得更好？
现年28岁的刘女士最终意识到，她一直在掌握不存在的逻辑。科技产业不受精英制度的支配，努力工作得到数百万美元的奖励。取而代之的是，科技公司利用员工来提供他们成功所需要的物质资源。她在书中断言，那些热衷于构建有用技术的人最终会感到与劳动隔绝，因为硅谷的创新文化是由市场约束而不是公共利益所引导的。
"我曾相信我可以逃脱，"刘写道。"我准备加入这个新公司，希望能有机会当自己的老板：根据自己的时间表和环境工作。然而，尽管我认为我会变成虚幻的自由——我的初创公司仍然受到同样的市场力量的支配，而且它开始看起来在这个体系中没有真正的自由。
在书的最后，刘概述了一系列她认为可以有效地“废除”硅谷现状的重新组合，比如使用公共投资基金为集体受益的创业提供资源。她还呼吁扩大工人的权利和公共服务，改革知识产权法，使更多的技术开发和应用符合公众利益，并利用监管限制技术对广告和消费主义的关注。
刘承认，这些想法可能至少会让一些人觉得“不可能激进，但提出要求的目的是在土地上投入一部分股份”，为“在其他情况下似乎无法实现的更温和的可能性”铺平道路 她写道：“废除硅谷意味着将技术的发展从一个总是将其置于从属地位的系统中解放出来：即巩固现有的权力关系。”。“这意味着把我们的世界从资本的非法统治中解放出来。”
尽管刘对如何实现这一目标的细节含糊其辞，但她显然认为，收回劳动首先要采取集体行动。正如她之前在网络杂志《来自下面的笔记》和《新社会主义者》上所说的，白领和蓝领科技工作者之间的联盟和组织也许是使科技产业成为一股建设性力量的最大希望。
如果刘晓波认为统一的劳工运动是前进的方向是正确的，那么在蓝领科技工人的杠杆作用被削弱之前，白领科技工人将从中受益。 刘说，优步的软件工程师是技术工人，而司机是承包商而不是员工，这是劳动力的战略性分工，旨在防止工人集体行使权力。科技工作者实际上分为两类：一类是被重视的白领工人，他们的薪酬足以认为他们没有理由组织起来；另一类是长期薪酬偏低、被视为可有可无的兼职员工。
刘认为，这种分离只是表面上的——毕竟，她指出，在资本主义制度下，没有工人是真正不可或缺的。她承认，大型科技公司赚的钱足以支付工程师的薪水，而如今，有许多空缺职位供少数工程师使用。“但是供需不平衡不会永远持续下去，”她写道，“事实上，许多科技公司已经在投资增加未来工程师的供给。当资金枯竭，或者科技公司意识到他们可以通过更低的报价逃脱惩罚时，会发生什么？”
《废除硅谷》是在Covid-19流感大流行对美国经济造成破坏之前出版的，但有迹象表明，刘翔认为高薪技术工人不稳定是正确的。裁员。仅供参考该机构追踪了自3月11日世卫组织宣布流感大流行以来科技初创企业的裁员情况，近几个月来，全球约有8万人从初创企业中下岗。数据显示，Uber是湾区裁员人数最多（6700人）的罪魁祸首，统计了失业的全职员工，但不包括像拼车司机这样的合同工。
与此同时，全球受流感影响最严重的是临时工，数百万人失去了收入或工作，还有许多人被迫在危险的条件下工作。例如，据当地立法者称，据估计，宾夕法尼亚州东北部亚马逊仓库的100多名工人感染了Covid-19。与此同时，科技企业的利润自年初以来大幅上升。例如，亚马逊在2020年第二季度的利润翻了一番，赚了52亿美元。
如果刘晓波认为统一的劳工运动是前进的方向是正确的，那么在蓝领科技工人的杠杆作用被削弱之前，白领科技工人将从中受益。如果白领科技工作者不能从数量上看到自己的权力之路，也许他们会出于良心加入劳工运动。有些已经死了；根据《卫报》公布的数据，技术工人的行动数量在过去十年里呈指数级增长。尽管2011年至2018年，蓝领工人主导了大多数行动，但2019年是白领工人主导更多行动的第一年。
非工会组织在努力中取得了重大胜利。技术工人联盟，一个强调白领和蓝领团结的组织，帮助反对谷歌开发人工智能以支持美国国防部的无人机项目。谷歌的一份内部请愿书收到了3100多个签名，谷歌最终宣布不会寻求与政府续签合同。
唐纳德·特朗普（Donald Trump）当选后不久，社会福利组织“科技团结”（Tech Consolidation）制定了“永不重来”的承诺，数千名科技工作者誓言拒绝为政府创建数据库，这些数据库可用于基于种族、宗教或民族血统的人群——比如穆斯林美国人。承诺传开后，Facebook、微软、苹果、谷歌和其他大公司加入Twitter，承诺拒绝开发此类技术。
另一个由支持蓝领工人的劳工组织支持的联盟硅谷崛起（Silicon Valley Rising）正在开展各种活动，以促进更公平的选举，鼓励技术承包的公平性，并迫使谷歌签署一项协议，以确保其计划在圣何塞的80英亩校园不会让工薪家庭流离失所。纽约市民主党社会党管理着一个专门针对技术的工作组，极力反对亚马逊在纽约皇后区建立第二个总部的计划，但亚马逊放弃了这一计划。
这些组织与针对具体问题的活动和公司内部的努力密切配合，取得了至关重要的进展，但它们的力量无法与实际的工会相比。美国五大科技公司——苹果、亚马逊、微软、谷歌和脸书——8月份的总资产超过7万亿美元——都没有加入工会。正如《时代》杂志最近发表的一篇文章的标题所宣称的那样，“科技产业工会化的失败将活生生地吞噬劳工运动。”
科技公司也采取行动阻止工会化的努力——悄悄地雇佣法律和咨询公司来破坏谷歌、亚马逊和其他公司的组织计划。亚马逊甚至最近甚至发布了一份招聘清单，供分析师研究“针对公司的劳工组织威胁”，然后突然将其撤下，声称职位描述不准确。
但最近也出现了一些令人鼓舞的事态发展。今年2月，众筹网站Kickstarter经过与管理层的长期斗争，投票决定成立一个工会，这是业内第一个针对白领员工的工会。据Axios称，随着疫情恶化，卡车司机、办公室和专业员工国际联盟（Office and Professional Employees International Union）和美国通讯工作者（Communications Workers of America）都报告说，随着疫情恶化，技术人员和临时工作人员都在进行询问。
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/qs-1.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,新闻,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,news,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[工具推荐]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-15 10:29</pubDate>
</url>
<url>
<title>
<![CDATA["绝对出色"： 没有人在试验中接种了 Moderna 的疫苗， 开发出了严重的 COVID - 19]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog-post9.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[‘Absolutely remarkable’: No one who got Moderna's vaccine in trial developed severe COVID-19]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	科学COVID-19报告得到了普利策中心和西辛-西蒙斯基金会的支持。
生物技术公司 Moderna在今天的新闻稿中宣布了针对其候选疫苗的30，000人疗效试验的最终结果：只有11名接种了两剂疫苗的人感染了大流行性冠状病毒后出现COVID-19症状，而安慰剂组有185例症状。该公司表示，这一疗效为94.1%，远远高于许多疫苗科学家几周前的预期。
更令人印象深刻的是，Moderna 的候选人对严重疾病有 100% 的疗效。接种疫苗者中没有此类COVID-19病例，但安慰剂组为30例。该公司今天计划向美国食品和药物管理局（FDA）申请疫苗的紧急使用授权（EUA），并正在寻求欧洲药品管理局的类似绿灯。
今天公布的数据支持了该公司两个星期一前发布的中期报告，该报告只分析了95例病例，但产生了同样令人印象深刻的疗效。费城儿童医院的疫苗研究员保罗·奥菲特（Paul Offit）说："我仍然希望看到所有的实际数据，但到目前为止，我们所看到的绝对是了不起的。
Moderna 对抗 SARS-CoV-2 的疫苗是导致 COVID-19 的病毒，它依赖于一种新技术，该技术使用信使 RNA （mRNA） 来编码一种称为尖峰的蛋白质，这种蛋白质可以螺柱病原体的表面。辉瑞和BioNTech已经开发出类似的MRNA疫苗，针对COVID-19，并在45，000人的试验中报告了出色的结果，疗效为95%。 在发现170例COVID-19病例后结束的这项研究中，只发生了10例重症病例，只有1例在接种疫苗的群体中。
Moderna 和 Pfizer/BioNTech 合作公司表示，他们的疫苗在所有不同群体、种族和性别中都有大致相同的工作程度。（超过7000名参与者年龄在65岁以下，超过5000人年龄在65岁以下，但患有疾病，使他们面临严重的COVID-19的较高风险;该研究还包括11，000多名有色人种。这种同样的成功对于试图优先使用新疫苗的机构来说至关重要，例如明天开会的疾病控制和预防中心（CDC）的一个顾问小组。该委员会的建议影响疾病预防控制中心关于疫苗优先顺序的决定，但各州会提出自己的指导方针。
Moderna从美国政府的"扭曲速度行动"获得10亿美元，以帮助开发其mRNA疫苗。（Pfizer 传递了此类开发资金，但已签署其疫苗高级采购订单，其疫苗具有"扭曲速度"。现代公司首席执行官史蒂芬·班塞尔说，所有的联邦资金都用于进行临床试验，如果没有它，进展肯定会被推迟。今年5月，投资者又捐助了13亿美元，帮助这个没有产品上市的年轻公司建立生产疫苗的设施。
辉瑞上周向欧盟提出了疫苗申请，导致FDA宣布将于12月10日召开疫苗咨询委员会会议，深入讨论这些数据。班塞尔说，FDA已经告诉该公司，它可能在12月17日再次召开会议，审查其欧盟申请。他说，该机构可以在24至72小时后发布欧盟A。
Bancel认为，由于现代疫苗对轻度和重度疾病的疗效很高，如果接种给面临SARS-CoV-2风险最大的人群，其影响最大。"把它给卫生保健工作者，给老年人，给糖尿病，超重，心脏病患者，"他说。"一个25岁的健康人？再给他一个疫苗。
班塞尔说，现代计划在发达国家每剂疫苗收费32至37美元，但世界其他地区的定价会更低。该公司正在与COVID-19疫苗全球获取（COVAX）基金进行谈判，该基金是一个非盈利组织，旨在通过购买和分销经批准的产品来减少全球疫苗不平等。他表示："我们希望以分层价格为低收入国家提供这种疫苗。
班塞尔强调，他希望其他COVID-19疫苗也成功。"世界需要几个制造商才能成功，以阻止这种可怕的大流行，"他说。英国制药巨头阿斯利康与牛津大学合作，报告了其COVID-19疫苗疗效的初步证据，俄罗斯Gamaleya流行病学和微生物研究所也报告了初步证据。
Moderna希望到年底向美国政府提供2000万剂，辉瑞公司表示，它应该有5000万剂，用于在美国和达成高级采购协议的其他国家之间进行分拆。
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/qs-2.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,新闻,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,news,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[国际新闻]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-16 09:29</pubDate>
</url>
<url>
<title>
<![CDATA[[Windows] 万彩办公大师工具合集（好工具免费）
Wancai office master tools collection (good tools are free)]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog-post8.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[‘[Windows] 万彩办公大师工具合集（好工具免费）
Wancai office master tools collection (good tools are free)]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	万彩办公大师，包含60多个办公常用小工具，格式转化、录屏录音、图片编辑、ORC识别... 全部免费使用。
这家公司的收费软件，中规中矩，谈不上出彩，反而是免费的万彩办公大师不错。
下载地址：
http://files.wofficebox.com/officebox/download/OfficeBox_setup_v3.0.zip

Wancai office master, including more than 60 office tools, format conversion, recording screen recording, picture editing, ORC recognition... All free use.
The company's charging software, regular, not to speak of brilliant, but is free Wancai office master good.
Download address:
http://files.wofficebox.com/officebox/download/OfficeBox_ setup_ v3.0.zip
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/2.png]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,新闻,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,news,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[万彩办公大师]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-16 09:29</pubDate>
</url>

<url>
<title>
<![CDATA[珍藏的电子书网站，全部免费
Valuable e-book sites, all free!]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/blog-post5.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[分享一批珍藏的电子书网站，全部免费，资源超多，价值无限。]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	分享一批珍藏的电子书网站，全部免费，资源超多，价值无限。
电子书搜索引擎，非常强大：www.jiumodiary.com
迄今为止，我见过最好的电子书网站，鼎力推荐：www.yuedu.pro
原版高清古书古籍，全部免费下载：new.shuge.org
免费电子书下载网站：www.bookssvip.com
免费电子书下载网站：www.aibooks.cc
我的小书屋-最新最全电子书免费下载：mebook.cc
时宜搜书 - 专业电子书搜索引擎:https://www.shiyisoushu.com
免费PDF电子图书下载-我要读PDF论坛:www.51dupdf.com
云海免费电子图书馆| 免费电子图书下载:www.pdfbook.cn
以上全部亲测好用，如果你也感觉不错，可以给关注我们的订阅号，支持一下。

Sharing a collection of eBook sites, all free, with a huge range of resources and unlimited value.
The eBook search engine, very powerful: www.jiumodiary.com
By far the best ebook site I've seen, highly recommended: www.yuedu.pro
Original HD antiquarian books, all free to download: new.shuge.org
Free e-book downloads at www.bookssvip.com
Free e-book downloads at www.aibooks.cc
My little library - the latest and greatest eBooks to download for free: mebook.cc
Timely Book Search - Professional eBook search engine:https://www.shiyisoushu.com
Free PDF e-book downloads - I want to read PDF forum:www.51dupdf.com
Yunhai Free eLibrary| Free eBook downloads:www.pdfbook.cn
All of the above are personally tested and easy to use, so if you also feel good about it, You can follow our subscriptions by giving them a few bucks of appreciation.
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/1-1.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,新闻,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,news,PS,photoshop,pdf,好物分享,电影,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[电子书网站]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-16 09:29</pubDate>
</url>
<url>
<title>
<![CDATA[无水印视频下载，支持100+平台，做短视频自媒体能用到]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/9.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[无水印视频下载，支持100+平台，做短视频自媒体能用到]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	无水印视频下载，支持100+平台，做短视频自媒体能用到。
下载：https://analyse.lanzous.com/ieYNWdgqope
这个神器的牛逼之处是它支持多平台短视频无水印下载，基本上支持目前国内所有的短视频平台，比如抖音、火山小视频、今日头条、皮皮虾、微博、国际版抖音等等（经过测试快手视频无法解析）
链接: https://pan.baidu.com/s/10vbruXpwHDV8POvW0FCEFw 提取码: 7spq
No watermark video download, support 100 plus platform, do short video from the media can be used.
download: https://analyse.lanzous.com/ieYNWdgqope
The force of this artifact is that it supports multi-platform short video without watermark download, basically supporting all the short video platforms in China, such as tiktok, volcanic video, today's headlines, leather shrimp, microblogging, international version of jitter and so on (tested fast hand video can not be resolved)
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/22.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,新闻,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,news,PS,photoshop,pdf,好物分享,无水印视频,美文]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[视频制作工具]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-18 09:29</pubDate>
</url>
<url>
<title>
<![CDATA[公众号文章下载软件，这是目前的最新版，软件免费下载使用。]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/11.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[Via浏览器，极简风格，零广告，能装插件，功能强大。]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	公众号文章下载软件，这是目前的最新版，软件免费下载使用。
	很多人拿来卖钱，哥哥直接分享了，如果你喜欢这个软件，可以给软件开发者打赏
	下载downroad:
	https://wwx.lanzoux.com/iUoXaho84wf 密码:i261
	平安夜快乐！Happy Christmas Eve!
	Official account download software, which is the latest version, is available for free download.
	Many people sell it for money, and my brother shares it directly. If you like this software, you can give a reward to the software developer.
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/16-people.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,新闻,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,eBook,软件,news,PS,photoshop,主流手机浏览器,好物分享,下载,公众号文章下载软件]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[公众号文章下载软件]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2020-12-24 09:29</pubDate>
</url>

<url>
<title>
<![CDATA[免费在线视频解析下载工具，支持200多个视频网站]]>
</title>
<loc>
<![CDATA[http://www.321one.com/14.html]]>
</loc>
<description>
<![CDATA[免费在线视频解析下载工具，支持200多个视频网站，国内外主流平台基本都可以搞定，YouTube、Facebook、CNN、Youku、56、Ku6]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
	免费在线视频解析下载工具，支持200多个视频网站
	Free online video analysis download tool, support more than 200 video sites
免费在线视频解析下载工具，支持200多个视频网站，国内外主流平台基本都可以搞定，YouTube、Facebook、CNN、Youku、56、Ku6...<br>The free online video analysis and download tool supports more than 200 video websites, and the mainstream platforms at home and abroad can basically handle it, such as youtube, Facebook, CNN, Youku, 56, Ku6... and so on
website:
网址：
https://youtube.online-downloader.com/index-Chinese
]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://www.321one.com/images/11-people.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[design,creat,设计,山合,picture,图片,art,艺术,blog,博客,pan,上网神器,主流手机浏览器,好物分享,公众号文章下载软件,浏览器下载,tool,免费在线视频解析下载工具，支持200多个视频网站]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[公众号文章下载软件]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[山合文化]]>
</source>
<pubDate>2021-01-04 09:29</pubDate>
</url>
</urlset>
